[蕉家人]招家姐！

想要會陪我 關心下我嘅姐姐💗

入嚟負皮先

Why hurt me..

我都至少有覆你，另外嗰四個唔出聲

幫我奶閪ok?

多謝你💝

手天相

你先

先咩...

我9答

On9少陣啦 係咪想我打女人

打到我瞓醫院

唔洗返工益左你

加油^o^💪🏻

點解識個姐姐都咁難

無姐姐緣

家姐啊